返六日唔撚2(狗隻#283207)自稱深黃喎，老鳳想知佢邊撚度黃?

睇吓佢呢個post? 深黃?
無論你天日初選投咩都好，9月立會請投熱血公民一票

條底褲、啲精、督尿就黃，但係擺撚到明奶共
佢政治立場真係好撚柒黃，唔好屈佢

推

推唔到都要推
條撚屌垃圾五毛狗黎

老鳳發現只要自己出嘅post稍有少少瑕疵
成班奶共五毛衝晒出嚟吠
好易就可以引晒佢哋出嚟俾自己同各位手足撚佢哋

我愛老鳳
Block五毛block到手軟

全城狂賀，我甩p了！！！！

#205 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
自爆分身？

係喎，站務台舉報奶共狗開分身冇問題